[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5990)

唔願起身唔願訓唔撚開post
快啲死

屌你老母疤狗

正想開 唔好意思 第一次留言因為

推呢個

你快啲輸死 正想收返呢句說話

公道既

睇左陣 巴狗 真係好廢

我以為你鬧緊人 原來係佢個名黎

我買對家 震足全場 唔廢了 幾球到肉無把握到

你allin祖記收錢啦

波圖加油

沙士菲 半大全大

波圖唔係咁撚on9得一球呀

串咗祖記巴塞 埋袋好似袋幾蚊

又學疤狗

拉老師呢場應該打假啦

智大咩事 封左盤

客12

雖然all in左祖
但都都要屌疤狗老母 讓咁深成日都贏唔到盤

都無

波圖場波 下盤100%了
無越位都強制吹越位

收哂兩條飛51100

Me

Lm

我了

睇黎你輸唔少
先鐘意開口埋口咒人死 咒人輸

沙士菲唔識入

lm

唔串埋疤狗條5串1得米啦

波圖

癲到 不過3:0

我

今朝d波無波入

Thx MG本身昨日輸緊錢
一gun就昨晚唔使輸

屌 原來車有佢

0000000

8半個場巴打點睇
想買上盤 但係又覺得鬼鬼地

多得佢紅都全格

咁多上盤 公道嘅

留各

莖菜

莖菜轉盤咁荀 好鬼

兩場都同我頂住 一係入多粒
過到5 1 100

頂吾到了

一貼飛多數出事

我要客入 唔係主入

支持

Kongu廢到

上盤公道到...

臭閪巴狗

巴狗死全家

830買咩好

阿甲有冇可能半大

無

主盤

0830

競賽有同路？

琴日正路到
針嘅要驗腦

阿甲 半客

半和try try

覺得似開客

同路

I mean 客盤

引大波

似半1全3

屌買唔切 心靈2.5細

做左on9仔 買完半一上盤走去細波

唔知

買完半一細盤 又買左細波[sosad
好on9 得2比0我先可以收錢

中哂2注
0:2

半客

1-0

作為競賽會廿年球迷 呢場一定閪

競賽會針

屌你老母競賽會

半客已收皮

1:0

競賽cup
3 1 100

大波 贏

波蛋呢

如果你信客反勝就1-3 2-4
主贏就2-0

即輸 跳得

買完覺得自己ob9 就即西

痴線

震到打錯字

地鐵太震

咪撚半大 唔係真係屌出聲

你隨時針哂2注

1-1

我已經當針哂

收番

競賽會再入

上場勁賽會6比1都係5分鐘先豬一球
今場照舊

有

Goal

唔買半大就大到

Cup 啊

1:1。。。

屌。。。真半大 仆街 想喊 本身諗住買半大 無喇喇有條友道鳩我未訓醒話引擊波 買左細波 加上盤

罰球靚到

仲有69分分鐘點頂

半客啦屌

競賽會比d力啦

唔好比力 腳軟到完場

努力腳軟 多謝合作

又半大

Cup未dllm

永遠買全大就開半大

都開心啦

半客未

未開到個全大我係唔會開心
上次英乙森林流浪同修安聯先半2全2
輸到爆廠

競賽屌打緊 但即場開平半滿水盤

半2全2

華倫西亞 卡迪斯 係咪角細大機啲

唔好入波

唔覺 卡迪斯會落底出波

半客24

絕殺半客！

咁快睇定第日既波

半和勁中

thanks 小白
半和收錢

Thx小白巴！

快1:3
1:4

半和幾多倍？

訓醒多謝 A米

Cup

勁菜撚半客

爆鳩左細波 屌 屌屌 得返個半一上盤

屌你老母撚我半客

6比1正式啟動

勁菜準備456

我覺得會打和完場 殺埋我上盤 屌

已大

呢啲波多數主入一粒玩鳩上盤

訓之前買左條細波4串1 訓醒就斷尾場

勁菜全格未

競賽會入多粒，快

競賽會咪撚

和撚埋 又比我估中 殺哂我兩注

勁中

勁菜成日撚
日常

習以為常

無哂希望已經 根本垃圾

然後多數妹到完場

勁菜一係半場射失12碼
撚我半大
一係85分鐘比人連入2粒反cup
blacklist十世
懷疑假波隊

半一高水幾時有開過 傻既先買

半一加細波 輸鳩哂

介左南美波好過 真係痴線

中

屌 炸

炸咩撚

俾半格都好呀dllm

Dllm我買左都好難

競賽上呀

呢隊波去到呢個時間妹到完場架啦

紅牌

勁廢會 上場點炒人6:1

連炒五注 一到南美波就仆街

收皮喇 勁廢會 輸鳩埋佢喇

勁菜會

屌你老母,全隊斷腳

競賽會肯入未？快

真係on99

好玩唔玩你玩和波？

巴塞同競賽都係仆街隊

2-2完場 頂住

競賽

和和氣氣收場算啦

和硬啦 垃圾波

競賽會絕殺贏波 10 1 100
競賽會奇蹟贏盤 10 2 100

幫手做埋，快入

贏波唔係贏盤咩 半一

贏全盤，快

On9 會

取消關係

可能2-3

2-3 叫我，訓先

永久balck list 咁都兩注輸哂

競賽會有無絕殺，快

快2-3

完場

2-2 ft

勢利

針

唔順到仆街可以點 無喇喇由輸場里奧開始連炒5注

針幾多
休息下先 有本未為輸

一係入錢追數
一係戒賭

咪針左五注 結果五六日無輸無贏 屌 哂我時間

東京好像不錯

一急追一注就連炒五注 獲獲都係咁

我幫你贏 入錢比我

洗咩入 全中國都是你的錢 你的女

停一停先

我上星期三四五加埋三日針咗100k
就算我冇嘔突都停一停先

唔好唔信邪
波幾時都有得賭，一輸開就好易想追數結果越輸越多
我而加等緊道氣回返先再慢慢追

柏犬同FC 買咩好

呢幾日啲賽果好多時都係

強隊對弱隊唔駛讓波，或者弱隊作客讓波，但強隊照贏（打比、里奧艾維）

大船波照開（彭美拉斯）

我屌

掂啦2:2

買1.1嗰啲

真係點買點跟都輸 一連輸中個下氣就食屎

我都係咁，連輸咗六七口

以為好有信心可以追到數結果都輸埋

呢兩日睇下賽果，如果我落注我都仲要輸多幾口先可以反到底

呢幾日多正路波我反而正數
12月頭果啲閪波我針左10k

今日場地讀數幾好

但暫時有d西斜

上半場不利角大

下午果場有無心水？

呢到係咪國立競技場
之前住酒店係呢到附近

要柏雷了

即係鳩地

哈哈你地又輸

針完最多咪等下個禮拜 你賭埋d南美波追數

係

福地

國立 = 神宮 = 乃木坂隔離

咁你買咩 你分色完墨城之後無左消息

奧倫加 神射手可能係最後一場

但係西京半個主場

買西京著數

大家好

拍謝 跟左車仔既兄弟
累咗你輸一場添🙌🏻

至於Donate
依加已無再叫大家咁做
唔係因為已經財雄勢大
只係 費事咁樣成為人哋攻擊嘅藉口
賣料外圍你唔去屌 走去屌Donate?
你唔走去Youtube Twitch 屌人？
蘋果日報同大紀元都有得Donate你唔認同咪笑下就算 何必咄咄逼人

小心又被人屌你燈

曹狗係咪想笑死人
中返幾場就沖出黎扮野話搞到手足輸唔好意思 之前日假全炒個啲又唔入list 又抄人水又gel又del comment 宜家冇叫人donate就冇問題？ 咩費事成為人地攻擊藉口 仲拎自己同蘋果大紀元比 笑撚大人地個口咩垃圾曹狗 成個爐都係護主犬 你叫人donate就得 人地屌你一兩句就ban 仲有個班主公前主公後嘅垃圾都唔知智商有冇40

決賽我唸都保守, 半埸和, 再半全場買和主, 和客先

柏都算係半個主場

柏市其實只係東京近郊，由柏主場去到東京國立競技場大約由機場出尖沙咀嘅距離

客串一場
睇好柏雷 因為對面龍門

有無日盃分析

細波有無得諗

又奶疤一鑊 過關輸半

Skip

角大號
8.5

遠離日假 人人有責

$10都唔買 寧願買六仔

仲要串佢兩句即刻block9me

冠軍盃都敢買角大
兩隊互攻都唔刷角架
等4.5b好過啦

無澳假就有日杯

差格蘭琴日就不敗
大神心水爐

你都玩埋一份

兩隊都係東京隊

以前有個咩荀彧 宜家有個咩橋木環奈bbg
仲有個露左底小學生大陸仔曹仁 又打殘體又叫人買角自己場場買$10

MG吉祥牛 見牛如見人 見牛羊大錢

同隻牛有更多親密接觸👇🏻👇🏻

尋日唔小心燈死咗佢一場

你幾時開返爐

屌你
MG 琴日100%不勝

講咗好多次
綠色_手 粉色_手 白字唔留手

想買FC，但見到升到2.11倍有啲驚

佢祖串侯爾咪中左

東京高水
allin

成班PR 有哂數據引人賭錢

屌係wor 唔記得左tim

垃圾疤

屌 琴日原本想買大注漢96
點知跟撚左香討條友買雷根
之後自己心水伊巴同祖先追得返
自從跟左香討啲人輸到仆街

唯一出路

今日餵左牛未

柏雷盤同冠軍水位差咁少

曹仁 是咪角落生物估唔到是大陸人
不過佢叫做有真飛 牙煮公飛都無就想呃donate 至少都俾d心機學下空中水人整html飛啦

原來真是你預左

依個好笑 10$買大細

牠甚麼時候都是_手的

牠未餵 但屌了

平手走水 和波互含 一樣

今日唔洗

幫你推到1000人

日聯盃角大9.5

Donate我可以？

係咩角落貓

無跟到哂左

想donate野食比牛牛

你咁準洗鬼跟我咩

跟你直頭唔洗度
輕鬆好多

巴塞降班啦過關輸半

後期轉1.5/2 半都無埋

Small ? 1335

一過12點即刻比莊劏到一頸血

美欺都諗住轉會啦鬼得閒認真踢

踢邁阿密

無晒人

踢你老母閪

今日d波咁惡頂 點賭

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀

Hk01都信

東京電報料有未

柏電 有冇即場角？

閱

已有重心

想G

快！

我G

球助攻佢比

有陣睇未

MG請出手

冇水點賭

柏電強陣

想買半大 但係買唔落 近績往績都好久未開過

波多野豪

半場應該1球
半客試試

想要柏電

太陽大船準備起航

買咩好

好眼訓

和主

想要主盤

日本人唔撚洗返工？ 咁多人星期一睇波

快d

快啦...

信奧隆加!

放新年假

多廢青

柏雷x 角細x細波x半主

Master G 買咩？

中左 101100

Fc東京冠軍

youtube 邊度有日聯睇

買咩

Support

Apple

打J League

收到

東京盤

小2注2主2

細波角大算啦

信我G，柏電上

4位數 但東京會贏

仆街了

應該買冠軍 我都跟左你盤

仆街買左東京先睇到大神出水

二千人睇cls

東京妹妹妹正

今日之後唔知又幾多單確診

影緊相

以為冇球迷

買左咩

即場2000人中

場波斬左？

入球show

睇岩主隊 再信埋G 冇得輸

開波未?

有無巴打有youtube link？
share link 贏大錢！

完左場

做緊假波?

咁懶抵你輸錢

開波!!!精神精神

最後召集

自貼 今場羊了

好人一世贏大錢

支持東京都是藍屍

主柏呀，fg

主隊

黃藍大戰

東京禁住屌

咁黃了

東京禁屌

支持黃隊

東京東京 開個高水平手先！

客fg100%

細波

新冠肺炎係大騙局

癲

武漢肺炎

咪刷角啦

中場鳩踢咪算

Cristiano!

1c?

柏雷

新你媽咩 武漢肺炎就武漢肺炎啦

柏雷轉踢法玩爆底

柏雷盤 和主
10 2 100

同路 祝中

柏電，奧隆加，快入

咪又係角細

柏雷盤同路齊贏

唔撚記得買半和...

，

奧隆加快上

個黑鬼一嘢撞到條友甩臼

冰角

訓地訓左幾分鐘 角細又贏

頭先影住有個東京中女球迷幾正

奧隆加屈到...
撞一撞就撞到條架仔收左皮

半和真係練心..

角細都易中

買半場不嬲都好唔抵

01

東京

收$88

慘

幾靚

11架嘛

柏電杯，快

爽 ！ 頂住！

-200
睇波錢都呃

東京派錢

入3/3.5s

中女⋯⋯⋯⋯

戴口罩+100分

打機式 cut back入禁區中間射地波

一般貨色.jpg

Who is Alex?

笑到
大船又針

屌你老木柏太陽神

Alex Chui?

乜嘢g蛇？

角細真係輕輕鬆鬆

東京贏了 守到完場

朋友ac 免廣告

Alex gor

乃木坂主場梗係買番東京

奧馬利肥到

Alex Chui唔好咁咸濕

柏電-3K，88 all

睇日假從來未驚過 有劇本跟 中到就中 中唔到無野怨

屌 半和又閪

追和先

下場先

直播無人留言？

2c

等緊你留

3c

咪刷啊屌你

乃木心水勁中

等極都等唔到7.5，屌柒你

細波頂住

爽手02 啦

？

我g又然又冇人講？

8.5高水唔差

冇....氣

？？？？好眼訓

原來認錯人 李安度肥到

東京半大24

Sleep is for the weak

G蛇又中

角球分析員起唔起到 今場大定細好

報假狗

等4.5b 3.5b

Alex

追和先ok?

CAP圖俾你地J 就做下好心當睇唔到啦

8.5 角大黨 上啊

1:1未

點解會買柏電

東京盃賽咁勁

角細一定

半場完左先追啦

東京繼續

8.5s個賠率企得好硬

求有8.5c

Alex Chui

MG呢啲牛你岩唔岩

Alex chui

追和先啦 半和半大大家開心

中間佬 安安

你果邊天黑未？

角大針

MG鐘意0仔

花蛇 好小見你晏晝上水
你通常1點打後先上水

第二張好明顯係1仔黎

贏前鋒你自己諗

角大又死

第二張好型 手指向天

唔係戒咗賭？

角大角大角大

咪岩
贏前鋒 點解唔買東京

東京有無吉祥物

仆你個街 幾點online 你都睇到pattern
中間蛇

東京贏前鋒

東京睇住食

半客咁易

細波點頂

栢電快手追和救半大先

有

Gay

柏雷差幾班波...退飛唔玩OK?

老4係留意得多啲

真係收得皮 買主又死 痴線

乜撚野黎

柏雷守實比細波我補數

大哥好野！

一連炒就好痴線 東京高水到咁又順利開出

半8全10大師兄

全黑蛇

2球先驚啦...

東京高水派錢

半大24

錫錫

點解啲日本妹妹咁正

去食餐好嘅

柏雷條女重注左

祈禱緊

屌唔叫

開唔到角大，22人午門斬首處決

唔約絲打

乃木都話西邪

角細少少穩

柏雷贏盤 52100

除口罩再講

要左柏電我放棄叫了

踢到冇攻勢仲讓緊

屌你永井禁區踩波車

下場

原來柏雷咁廢 人

除罩再講

柏雷廢到

屌閪注
2.5s

除乳罩？

好撚正

和未

東京ng

買完細波熄365等做完野收錢

Youtube d人報假重多過呢度好多

半2

柏電點贏呀
今鋪真係廢到嘔電

Alex?

屌 邊個叫我買柏雷

你自己

角細gel得未

G蛇

點玩呀..柏雷個條日本仔 禁區入面幾次起腳都飛機 龍都唔中下

我咪覆左你話東京盤

1:1！

半和

3c 1:1

柏電要杯了？

又50k

屌 1:1 細波針

絕殺1-1

1:1
勁到

兄弟叫糊

個龍做乜野

屌你老母柏電快上!

諗住中場先買2.5大 咁都忍唔到

半和番生 頂住

細波又針屌

波post D文字直播好似睇緊第二場波咁

個龍拍條門眉唔係拍走粒波,笑4

半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

勁on9

Own goal

半2全2 柏雷冠軍 51200

咁都唔想輸角 抵撚死

屌 半細針

個龍係咪on9..?

屌你老味

e家細波就真係震啦

咁撚樣阻住個龍都唔洗吹日假

佢俾條柏電友揹位揹左入龍

E

女子

撞龍wor 推個龍入白界線

半和黨全面進場

@2.92 半大

衝龍

全靠波多野豪

東京條on9仔送第3角所以追和

咁都計

一分鐘前入完....

G

屌我個東京冠軍

主盤4位數，半大買得2位數點部署

咁樣阻龍都計

想知點樣唔想輸角

咩注碼黎

仲要唔投訴 勁快開返波
日假

朝早 仲未光

入完一粒變不射男

淨番50蚊買埋

日本幾時會有VAR

集氣東京

咁都半和 屌你

未睇過一場冠軍戰咁撚悶

咁啱，開燈先，快

半2全2收錢

原本可以張個波拍出去，可能太細力

下半刷角ok?

牛牛等食早餐

妹到完場

咁樣爆我半細 屌

上季定唔知前一季有場有粒波入埋網之後個龍執番粒波都唔記計

柏雷比力下半場

有冇多啲女觀眾圖

今晚修仔有波波池加乘

正氣返場喇 屌

希望分到勝負 唔使加時 再食咪半全場

極度懷念藍若飛鍾意我

D牛

自貼先啦

細波點補

Ng

即場有咩好買

轟

8.5s

1.43

和波直接12m?

型能到

即場買咩好

睇相都濕濕地

你夠膽7.5咪買

吊 我型到仆街 一日轉幾個樣

水在哪

黑人問號jpg

佢俾人揹左入個龍到 隻手申到盡都係岩岩掂到條眉 根本掂唔到個波
佢唔係唔想輸角 係想輸角都輸唔到

上季

柏雷果條友痴撚住個龍搞到個龍郁唔到都計？？

係 今日無晒d暗瘡

直頭跳起左俾佢揹左入去
有VAR應該吹左

7.5大
有冇人上船
-5c

開大？

想買角大是否不智

3.5細買得過？

賭日本波已經不智

球證咁近點會望唔到

買角細就真係要驗腦

係牙 牛牛巧打意

整左容黎？

咪再賭啦(角細) 喺唔喺度

但係個龍都on9 畀人頂住就插水啦
跳又跳唔起 打又打唔遠

柏雷比啲力啦

大波有冇咁易

2.5b gel

下隊入波買東京, 之後先再追角大如果東京入波先

買東京贏
有冇同路

buy jor what

唔係插水 係真係比人foul

C S

Ken Leung

MR Leung

做咩大家咁鍾意自爆

遠離日假 相信大蛇

我新會員黎 尋晚跟左SG買過關 依家去左半島staycation

成日影d女球迷

梁先生你好

我gun 左mg 人都醒神左

你好

跟你自己條過關嘅話應該安全島都冇得去

主定客Ng

Leung ken

雷神助我

柏雷，奧隆加，入波，快

主 for sure win

刷唔刷㗎屌你

唔刷

求link

Jim k係邊位手足

淨係識Alex同Ken

買角大咩心態

我嫌錢多係咪唔得牙

牙

奧b

44444

你點樣中到

2.5/3b

中楣

邊個

who

球證

主差d

難怪包晒頭

1:1FT 7c

屌差啲

隻牛帶楔佢

主中楣

我明了 原來牠真反手 出格蘭燈我 自己就偷買伊巴

下半場又唔識入角又無

邊有

球證幫到出面 又無牌

黃牌都冇？

想問下有冇TG爐分享下 感謝

差啲

係半島玩得開心d啦唔使多謝我 多謝你自己反手

好似幾準下

仲以為你想自言自語

刷角未7.5b

好mean

我朋友跟左睇緊樓

跟左排 今朝先同誠哥飲完茶

隻牛臥底黎

客中楣角

你朋友仲出埋格蘭反手 去埋半島stay cation添

好嬲

柏雷快入

女

原來同我飲茶嗰個係你

唔記得話俾大家知其實我叫李減誠

樓主差d

太陽神

快d黎個4連角

日本波同西班牙波 真係悶撚到

正唷

收徒弟嗎

東京無角

栢雷入波，快

咪刷啦屌

落5.5未

8.5s gel到

永井

日本波以前都唔係咁悶架

都唔撚係爭冠既

大波未

咁早gel
5連c 爆鳩你

踢緊乜撚野呀

咁早gel 唔好呀

難dd

東京試下俾1c?

1-2

1-2!!

1:2

冇波入唔緊要刷4角先

我師傅係全黑
佢話最憎反手

On9柏雷2無救

咁都有on9

始終都要針

屌你老味 夠膽爆埋我3.5s

西京2:1
完...

東京！！

西京真係一角都無

12

屌 柏西

Easy 東京

88

岩岩起身半和竟然開出

依家買角大啦

垃圾到

好能易

柏雷報數區...
-500

G爺又勁中

-1500

可能我太燈

One more goal la

奧隆加 吹大左

MG又然

要2:2了

屌 下晏好悶 柏電追和俾個加時睇多陣ok?

買注冇入球

爆我全細
月頭就要食麵包了

-3880

點睇琴日車狗輸三球

屌你

咪撚...3/3.5s都爆 想要半格驗腦...

點輸

冇眼睇了個陣已經幾勁

派

東京報數區
+50000

2.5b終於gel

55555

買親柏電都輸
blacklisted

贏8蚊

小路寶

連c雅

柏電上

想睇12碼

買左主勝
點部署

理性地冇買到 買左鏝？

輸鳩哂今場，屌佢老母日本仔

收到wind牠買了帕電冠軍

柏電買親都輸 唔識入又唔刷角

角大

柏雷可唔可追和

等九點半

下年決賽先有

冇

刷角吧孩子

5.5b 快啦

易賭到

東京贏得前鋒就殺埋你柏雷啦

C朗入波未

柏雷加油

奧隆加係邊度？入波未？

柏雷咁撚廢2021仲有人買

幫手整多兩c啦

On9 雷神

Yt留言個班友弱智嫁？係咁報假

想食撚左你隻牛牛了

13黎

似放棄個盃咁 踢到咁

2:2 ok?

笑到仆街 不停1:3

ok

-3

角呢屌你老母

仆街！！！

奧隆加厄到長約 而家鳩踢

1：3就得

柏雷入未

刷角未

東京1角都無 柏電又唔撚識入

8.5s gel得未

垃圾

求2:2

3比2是夢

66666

屌咪爆我7.5

想入6.5b 都唔比

2:2 10 1 100

1

大

Ok

2

1-3 快！

奧咩話？

8.5s 點輸

92" 2:2 OK?

7.5b
8.5s

中間佬係咪車咗5.5

柏電唔識射入就博球12m啦垃圾

想睇射12m

屌 點解東京高水

俾多c啦

7C
1-3 快

奧撚加高大衰廢到癲

屌你老母 你再遲啲先講呀嘛

想gel東京了

開返套東京熱先

快 2:2 想派錢

引班傻9買主

慘在個個架仔都博傳球波比佢會射入

Bomb

All in 5000 no goal 先 仲有1.18好過收息

東京唔差咗1:3埋啦屌 柏電廢撚到

空門都炒.暈左...

其實黑蛇你個新名點解

2:2我食屎

好球花蛇

咁1：3啦

666

又中服 搞咩 六連炒

又係你條仆街

點解戰士要六邊形？？

頂實東京

11個谷曬上去啦,反正輸一球又係輸

訓到而家屌你老母兩注炒晒

8角是夢嗎

瞓醒無買閪京又中

走盤啦

2:2 8c 全世界慶祝啦

7c 1-3 屌你

又話上盤日

抵撚死

又針30k 屌

因為鹿島六角

1-3未

快連2c

原來係你

依家5c定6c

因為666

6分鐘俾多c啦

長訓算啦 不賭便是贏

琴晚買咗葡超同烏雞 點知你反底

Shit 柏雷 eat shitshit

一個連c收佢皮啦

補6

+6

補6分鐘比你咪又係嘜鳩都無

補6咁耐

東京頂住呀

柏雷快入求下你

補6有冇劇本

屌 岩岩行開左 好似6左？

唔係真呀嘛

要開8c 1-2了

補你尾個比卡超 變雷超收佢皮喇 仆街超 on99咁

頂住啊

又贏

比12碼球迷睇下啦

成班都唔閪識贏錢 學下中間蛇啦

CLS
贏幾個身位都跑輸

唔想睇

勁到

2:2一世球迷

2:2 8c 快手啦 劇本

柏雷素爾正仆街

2-2快

客真係弱智 1c都無

8c我食屎

屌你老木柏雷素爾

爽 不過得1.78

唔好呃屎食

7c都無 食屎啦

1：3,8c劇本

又殺晒即場角大

1c1g la 垃圾柏電

柏雷死全家

仲俾人買下球做乜

你唔要俾我啦

柏雷真係無救

學還學 唔好學你買羽毛球拍

因為你買左

追和未

輸到仆街屌

半4全6

No goal又中

唻多c喇日本仔

反底了？

竟然冇人貼shiga

幾時再去買？

波都未比到中場

即入屌死你

好多角細戶

屌你老母輸錢了

你女友幾時放人？

完未啊

唔撚信

柏電有無絕平？快

反手gel

柏電食屎啦

下場啦

我注巴都炒

1.63 no goal

Last 30s

1.24 all in jor

7777777 未

有女唔叫雞啦

又要入錢,仆街柏雷素爾

Ez 7.5 8.5

收息又贏

要gel了

你條仆街幾時先識入波

FC系都係勁旅

東京和客 收錢

完 on9 波都比唔到去中場

。